發夢見到 星期一朝好多人幫公務員爭取提早放工

唔知有無人都發左個咁ge 夢

推

[置頂］和理非解放公務員指南

星期一朝早政總集合?

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落

可以話你聽
沉日著黑衫既公務員好多都係自己友
驚上身個班係突登唔著黑色衫返工